[
  {
    "question": "¿Por qué el esqueleto no pelea con nadie?",
    "answer": "Porque no tiene agallas."
  },
  {
    "question": "¿Qué hace una abeja en el gimnasio?",
    "answer": "¡Zum-ba!"
  },
  {
    "question": "¿Qué le dijo el semáforo al coche?",
    "answer": "No me mires, me estoy cambiando."
  },
  {
    "question": "¿Por qué los pájaros no usan Facebook?",
    "answer": "Porque ya tienen Twitter."
  },
  {
    "question": "¿Qué hace una abeja en el baño?",
    "answer": "¡Se da un baño de espuma!"
  },
  {
    "question": "¿Cómo se dice pelo sucio en japonés?",
    "answer": "Shampoo."
  },
  {
    "question": "¿Cómo se dice cama en japonés?",
    "answer": "Futón."
  },
  {
    "question": "¿Qué hace una abeja en el cine?",
    "answer": "¡Zum-bido!"
  },
  {
    "question": "¿Cómo se llama un pez que hace música?",
    "answer": "¡Atún-tún!"
  },
  {
    "question": "¿Por qué el libro de matemáticas se tiró al suelo?",
    "answer": "Porque tenía demasiados problemas."
  }
]